Reviewer: Đỗ Quốc Nam
review for: Nguyễn Trọng Nghĩa
Content:
1. Comunication diagram:
 - Tên 2 diagram đang trùng nhau (trong file asta/ không phải tên file.asta)
 - Thiếu trường hợp vé hợp lệ

2. Class diagrams: TicketRecognizer không check validation.
